麵麵可唔可以祝一祝拜登當選

我最信你架!!!!!